有無巴打有睇ratman

又重睇左一次，套野真係中二病到仆街
成套野既主角應該換做傑基先岩
最尾感動到仆街